如果離婚要罰重款，可唔可以降低離婚率？

現代離婚太容易，好多夫妻遇到問題就輕言離婚。
其實根本無咁嚴重，可能雙方再協調下再溝通多啲或者去見一見婚姻輔導都可以解決到。
好多都係一時意氣，又唔肯認輸，唔想認衰先離婚。

如果離婚要重罰，例如雙方都要繳交自己一年嘅薪金出黎，

可唔可以有效降低離婚率令多啲夫妻走得更長？

正評可以 負評唔可以
認真討論 請發表你嘅睇法

如果係雙方都要繳交呢

有西用咩 冇感情係埋一齊都冇意思
用錢黎綁住跟本解決唔到問題

女多數冇做野

我嘅意思係因為要用錢 所以夫妻會重新審視段關係先決定
無咁易因為衝動而離婚

咩年代

鬧我做乜

咪淨係同居唔結婚，或者分居唔離婚
要分開都係會分開，formality 冇意思

我覺得結婚率會下降先
然後結婚嘅人都係深思熟慮過所以唔會咁易離婚
最後離婚率係會下降
利申:9up

如果唔結婚要罰重款，可唔可以增加結婚率？

樓主講得岩。 結婚應該要負責任

要離婚就應該男既斬海參女既挖鮑魚

等班成年人諗清諗楚先好落決定

全港女人都做野?

全港男人都做嘢？

你個名

絕對可以
香港太多狗公

就係想要呢個答案
I love you bro

咁你有完呢個結論之後有咩打算
係未諗住開始著手早擬條文

而家咪就係講緊如果有一方冇收入
點撚樣交罸款囉 仲話要罰重款
成個制度根本都唔撚公平
戇撚鳩

其實有無睇清楚我篇嘢
罰一年人工只係例子黎 如果有任何公平嘅懲罰歡迎提出

引入返天主教，唔俾離婚

但係唔代表啲人結婚前會諗清楚咗
因為話唔俾又無任何懲罰嘅話根本無用

樓主你幾大

個個都咁虔誠咩